大家點睇鐘意死呠爛呠既司機

見過小路出大路定迴旋處前車 好多車都出唔到
都見到後面車呠爆前車
香港係咪咁多司機有怒路症

DC9紅van狗

會再謹慎啲先出

頂住佢。除非真係我渣得慢

比佢呠到唔敢出

師父講過，唔好理人地點呠
唔睇清楚出意外都係自己受晒
亦無必要為左後車而冒險

後車好趕時間咩？
聽日早 d 出門口啦

打死火燈，停喺度，頂住佢

呢樣真 心急冇耐性真係唔好揸車 隨時害死人

後一架車定點先
如果後面成串龍睇唔到前面咩事又等左成分鐘都冇郁過，呠下都好正常姐

廢老揸嘅的士：黄燈已經輕呠你

真，理閪佢

一俾人砵就驚，行車中就減慢睇清楚三面鏡
路口就停到定一定望下有冇行人，有冇車黎緊

砵咁多吓可能你車尾有事 記得打死火燈停定架車落車check真先好再開車

仲有揸貨車d廢中

越係呠就出得越慢

越呠越慢,吹咩

呠黎把撚呀其實?我行到唔撚柒行咩 特登塞撚住你?
用下撚腦啦屌你老母呠呠呠

佢愈呠我渣得愈慢

試過打死火燈同方向燈想泊車，後車頂住我仲呠我

行得到就行咗啦，前面啲車全部弱智有路都唔行咩？

早2日先係停線比個的士狗呠我
跟住我立即屌佢老母

Er...打咗死火燈仲打咩方向燈

喺dc 9眼中停線係唔需要停 所以呠你

試過行細街轉出，睇過冇車，因太多車違泊所以慢出
車身都出左一半，突然有車砵
即刻停低望下佢咩事⋯冇事就慢慢慢出
然後慢慢行，佢就繼續跟我後面

呢啲dc9最好快啲撞車

但每次呠完都有得郁喎
即係總有啲弱智係度發緊夢啦
要玩電話就去搭車啦唔好阻住個地球轉

條龍都長到睇唔到前面咩事你憑咩咁判斷？有個呀伯衝緊過馬路未開得車住唔得？有人死火撻返車唔得？有電單車跌車唔得？消化完嗰段停咗嘅時間，到你行得一定係關你砵完人事？

我試過元朗返去屯門方向高速入口位 果度行五十 入彎
我跟牌行 安全車速
後面有條友揸住架320i 都要死砵難砵
跟牌行好似原罪咁 一定牌+15 先叫正常

黃格前面塞車出唔到又砵, 綠燈轉左一秒都無又砵. 都唔知班人砵乜7

Agger
可能撞到野/被人撞到唔覺
又可能車尾箱跌野

個銨原意係有危險時先要響果喎，唔係郁下就用黎砵人，學埋晒啲大陸閪咁

我會更小心 慢慢睇 慢慢渣

咁你又點判斷塞車一定係意外唔係人為因素呢？
點解唔可以係有兩條撚樣因小事塞住兩條線互屌頂到後面一條龍？
點解唔可以係有條撚樣等人塞住巴士站/過路處大車過唔到搞到大塞車？
點解唔可以係有個on9逆線行行下被人頂死又死要面唔肯調頭要浪費其他人嘅時間陪佢玩？
我冇話過呠完郁一定係關我呠事，但你又點知唔係因為有人呠啲自私撚先發覺自己原來阻住人，係要被人屌先肯開車
仲有我講緊塞死左成分鐘冇郁過，呠下都唔得，第一日喺香港揸車咩

真係塞緊車唔通你一呠就郁得咩
呠得就有危險，一定要睇清楚係咪自己有事

係咁離譜嘅，近佢嗰啲一早就會呠啦，有警告或者提醒作用喎，但冇雷公咁遠嗰啲根本睇都睇唔到，唔知前面咩事嘅呠嚟做咩，塞咗成分鐘郁唔到又呠嚟做咩，等到唔耐煩手痕？定純發洩？
前者呠你講嗰啲係冇問題喎，但topic講緊死呠爛呠其中一種咪就係後者。

舉佢中指得唔得

轉1秒真係耐左D

居然有人撐係後面鳩呠既司機

近佢個啲有花生食，未必個個都會呠，最緊要拍低佢放上網
所以咪話係後一架車死呠爛呠 定係龍尾個啲死呠爛呠
如果龍尾個啲呠，我覺得係可以理解，無論前面發生嘅係意外定人為，佢都唔知咩事，塞車總係有原因，而大部分都係人為因素，等咁耐呠下發洩下係好合理，香港就係咁你話係劣就係劣，唔好期望好似日本外國咁，其他地方塞車都好少因為自私行為搞到塞
死呠爛呠點定義，我覺得無論呠完有冇郁過，呠一下之後無再呠都唔算死呠爛呠喎，我講嘅「呠下都好正常」就係呠一下咁多
如果後一架車睇到咩事都死呠爛呠，前車應該捉佢落車打返鑊

黃燈你唔響胎起步，佢已經呠左你，唔洗等到綠燈

可能你唔記得閂車尾箱佢不停提你啫

打死火燈落車問下佢係咪撞到

咁冇計啦 真係要打死火燈落車望清楚有冇閂好先得

試過 不過係黃轉紅
棧燈其實過得三架車 我過果時已經黃 佢呠我要我行快d （佢想博埋） 不過我 無理佢

後面唔知咩事仲要呠叫正常？
唔知頭唔知路應該係收嗲 慢慢等！
真係想知咩事就落車去了解下 唔係呠就會知咩事

試過比紅頂呠，我係小路口打死火燈，話比佢嚇親，我無事先渣車，停左10分鐘先出

試過大家排緊入apm，後面都呠

之前就係有DC9係停線撞車，不過係撞死咗佢前面有停線既26

DC9真係痴撚線.馬路炸彈

知咩事唔呠得，唔知咩事又唔呠得
人地呠又唔係呠你，收嗲啦
其實你係咪就係阻住地球轉嗰個
前面咩事冇咩興趣知，淨係想快啲行返姐，自私撚思考人生撚唔該死埋一二邊